譚仔五隻土匪雞翼係測試緊一對情侶

嗌五隻土匪 男女朋友各食兩隻 剩返一隻點算好？
無錯 就係人性表現 男其實無得唔比女朋友食

屌
最後一隻一人一半咪得囉
未撚拍過拖呀？

通常一人一半

一人一半咪得囉
利申a0

On9
我平時食哂五隻
叫佢奶隻碟

一人一半不如比曬女既食埋

巴打勁

樓豬死毒撚

日文名 巴打一定係高手

通常碟都自己奶晒